屌比nba league pass扣左兩個月錢

開季果陣免費有得睇 咁就一定要人入信用卡No.
今日收到封信先知佢上個月幫我續左
打上去問今個月又續左

我入個ACCOUNT黎又寫住我無訂
真係ON99
攪到我要CUT左張卡

唔撚係呀